其實我知道香港有大量bc，係時候到你哋做野

班狗途人都亂鳩咁拉

你地可以多d路過經過，一陣唔小心拉錯你地就

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

三戰源於兩個mk仔中出同一條mk妹